緊急！愈嬲愈要睇！嚟緊點做全民運動！

相信無人不憤怒，因為沒憤怒的都不是人。

但除憤怒以外，我們應當如何？

謹記梁天琦在獄中的預警，不要被憤怒蒙蔽我們，而失去計劃思考。
以眼還眼，此仇必報。但應如何去報？
行動必須以針對警察、警權為先!

我而家要嘅，唔止係人，係每個人手上嘅iPad!

短期全民行動：
1.收集警暴事件片段，輯錄短片製作文宣！
2.全民於所有公眾地方，手持iPad向外播放，地鐵、巴士、街頭、餐廳；
3.買手提投影機，於警署外、大空館、機場、禮賓府、尖沙咀等投映；（具意義的地方一齊再諗）

重點係要不停放大721、811，以全民運動減少衝突場面，如此放任殺入警暴下，更多義士唔止送頭
，隨時有更多爆頭！

自推

再推

推到文宣組見到！

文宣要多做!! 唔可以俾佢地白白送頭!

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

要番工嘅 呼籲同事停止辦公

罷工的工人群眾可能會聚集在工作場所外面，勸說其他同僚參與罷工，或嘗試阻止僱主與客戶的交易來往。零售或服務行業的罷工稱為「罷市」。另一種罷工方式是工人留守在工作場所內，但拒絕工作或拒絕離開。

也有罷工工人會以只完成工作的最基本要求以示抗議，此方式稱為「怠工」或「按章工作」。例如，工人可能會格外嚴格地執行所有安全守則，從而減低工作效率；

大家罷工又好，返工又好，帶埋部iPad，一齊周圍將警暴全港放映！

前線先休養生息，淨係尋晚己經好多材料，文宣組係時候全力出擊

要召喚文宣組，全港send片播片